大家有無聽過Crown Dependencies

其實政治環境同地緣同香港好似
祖國幾時接收返我地